13/3 美股下星期準備迎接大反彈 (含分析）

1. 各大報紙及分析都講熊市來了
2. 連登多人止蝕及買反向工具

連登指數>all

唔謊唔含

本來我都覺得係，但樓主開個咁既post,我就覺得仲有得跌了

咪臭係

on9

資金係傳統避險工具流出：
美國10年債息回升
金價跌
日元跌
bitcoin 大跌
究竟暗示咗D乜野

就係引儍散入局

可是熊市真的來了 還需要大事宣傳嗎 好明顯今次係外國勢力別有用心係到搞破壞

bitcoin 都係傳統避險工具咩

13/3 美股下星期準備迎接大暴跌 (含分析）
1.會員 51歲(破產！)睇升

話之佢下星期點呀,
總之今晚熊佢老味先啦

Final fanasy

準備中

push

你以為你唔係連燈仔？

外國受今次教訓會將好多野移返本土, 外國長遠實係升

阿婆都識得估反彈
我估下星期道指落多3000

咪千升番一兩日引你班傻散入牛
然後直插入地核囉

中

你會唔會高估左佢哋嘅智商

做乜姐你